citi cast sales 有冇人做過？

agent 介紹
20k + incentive
要出roadshow
有機會番星期六日
有冇人知咩環境

要做咩

有工就返住先啦

entry post
開下戶口 sell下 credit card之類

洗唔洗跑數先

要出roadshow似跑信用卡為主擺booth個d

樓主有牌嗎

iiqe1-5, hksi178，有冇好介紹

齊牌都係得20k....呢個role 係🦴黎⋯

我覺得做得過，底薪唔錯，不過好似幾乎冇咩發展機會

Roadshow,企商場跑卡

之前返過得12k + incentive